數字上幾多人先玩到人鏈？

不成功便成仁

波羅的海30週年意義重大

如果計唔啱數搞到件事柒就唔好

相反如果排得靚

上到Getty image / reddit

效果會好大

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

14萬

30年前？

上人鏈 有乜作用
企係到比人 瘋狂影大頭啵